Este proyecto es para probar a usar las clases y los arrays.
Quiero guardar los datos de esas clases en un fichero en el disco.
Cuando lea ese fichero desde este programa, los datos deben recuperarse 
en el array correspondiente y así poder trabajar con esos arrays y clases. 